ææææ

為咗支持台灣大選
我決定食菜唔食魚
聽英文歌唔聽韓國歌